20歲樓下既人依家follow開d 咩網紅/微網紅？

如題

屌你老母

網你老母紅

睇笑波子果班開始變阿叔
以前睇司徒夾帶果班已變佬

網你老母，同埋微乜撚野，暗星就暗星，唔紅就唔紅

微辣